急尋港大醫學院院長梁卓偉同閻麗夢既合照，以證此奶共畜講大話

港大醫科生做野

實有蛛絲馬跡

點會有

此話何解

Dean 同 post-doc 唔識好正常。。。又唔係佢係PI

有合照都唔代表係識

最近佢地都係呢款口罩福利

連登唔會接受呢d 答案

有合照都未必識架WOR

唔識其實唔出奇

樓主目的志在搞臭佢身份地位、誠信問題啫，識唔識邊個知

然後搵到床照

事實：都真係冇

你估小學中學咩？In general 大學 faculty 個d Dean 淨係一定識 professor grade 既academic staff 。。。試個有一個我識既lecturer (full time) 話有一次佢撞到個 department head, 連個department head 都認佢唔到。。。大學開會唔係好多，何況post-doc 連會都唔使去